大學體育館「打野戰」情侶乾柴烈火纏綿片段瘋傳

【星島日報報道】內地網絡中秋節前一天（23日）瘋傳一段短片，北京郵電大學兩名學生在體育館直接脫光「打野戰」，被躲在牆角暗中觀察的人拍了2分8秒的短片，短片上拍攝的玻璃門，上面清晰的看到「北郵體育館」的字樣。片段曝光後，立即引來網民熱烈討論，有網民冷嘲：「窮到開不起房嗎？」

據新浪微博上流出北郵體育館2分8秒的短片中，兩位北郵學生在體育館直接脫光乾柴烈火，兩人纏綿中竟然不知道被誰拍攝了下來，然後被人發到了網絡上了，於是北郵體育館的短片瘋傳了。該對男女在走廊附近，旁邊就是室外，體育館門口的露天廣場，但他們旁若無人在此「打野戰」。事發現場的體育館其實有不少人的，中秋放假，但大部分學生也沒有回家，還是會在學校的。

有網民留言指，片中的男主角是北京郵電大學學生；女主角則是距離該校不遠的北京航空航天大學學生。當時正值中秋節假期，很少學生要上課，但偶爾仍有學生出入校園，而該對男女可能以為放假不會有人看見，才會膽敢在公眾地方這樣做，殊不知恰巧有人經過，更舉機拍下過程。

樓主坐左幾耐

有你咁耐

單嘢都起碼五日前，真係啱啱放出嚟？？

劉馬車

你點解唔問下個記者幾時放出嚟

因為單新聞我喺discuss五日前已經見到

放下屠刀吧啦師兄

香土班5毛資料最新
番香土啦

好似得你唔留意新聞咋喎，上面嗰位巴打都知啦

關個人事呀同討論區無關，ok？

穿崩啦

即刻改口叫番巴打

我從來唔會話自己係屬於邊個討論區

話俾人知係連登仔好威威呀你估

又一個死都要執返渣沙痴線佬

imom

自己開分身入嚟，支持自己係咩玩法呀？？

你都on99

戇鳩得過你睇下你啲post先啦

幾歲呀重多啦a夢

條7毛比人踢爆又發癲

你老母生著你真係慘

明明兩個人，自己估錯仲要㭍落去

收皮啦C Hing

佢真係好柒

講師兄就五毛呀？？你同我收收皮啦戇鳩兒童。

繼續做你嘅回帶西啦哈哈

真係大新聞喎專程入嚟貼圖

仲未答我呀幾歲呀多啦a夢